「感謝您為下一代，留下承受一切」

「感謝您為下一代，留下承受一切」

我一定會守護這裏

【讀者打氣】給黎智英的信繼續寄到本報，來信人為暫時無法張聲的「肥佬黎」申冤，也為香港一代傳媒大亨感到自豪。有女孩傳來親筆信，說一定要守護香港；有女士憑畫寄意，感謝他為這個家的付出。「感謝您一直以來為這個家的付出，為了香港的下一代，您選擇留下來承受這一切。」署名「香港讀者」的一位女子送上一幅由她繪畫的黎智英肖像，感謝他「在黑暗時刻仍堅持為香港燃點起這點光」。親筆信還有來自一位就讀小六的女學生，署名為「永遠愛香港的人，穿着黃衣的女孩」，信中畫了一名小女孩，她感謝黎智英盡心報道真相，她父母每天看新聞都非常生氣，「我不明白為甚麼政府對我們那麼壞，我們沒有做壞事吧！」儘管所有人都放棄香港，但她「一定會守護這裏的」。

相關新聞：陸委會轟除異己「港將走向煉獄」

香港美麗因為有您

黎生：

感謝您一直以來為這個家的付出，

相關新聞：歐美聲援 彭斯促放政治犯： 控黎等於侮辱愛自由的人

為了香港的下一代，您選擇留下來承受這一切。

在黑暗時刻仍然堅持為香港燃點起這點光。

香港之所以美麗，因為有您和一眾堅守家園的香港人。

請保重。

香港讀者上

謝謝你的付出

■5歲小朋友Erin親手繪製聖誕卡為黎智英打氣，祝福他身體健康，早日重獲自由。

推

pish

慘